唔好唔啱聽就屈毛啦

其實有可能係大家係某D小事上有唔同睇法，或者佢講野唔啱聽
你地就一味打人地做鬼、五毛、黑警
完全阻擋哂個溝通同交流，仲有幫自己整個二元對立出黎

之前唔係大家都Weconnect咩，通通和解咩，依家又打返標籤落人身上
港豬 = 全部香港人，除左自己同勇武
支持泛民 = 泛民打手，賣港（事實上好多中老年人係中意泛民多D）
和理非 = 全部都係左膠
勇武 = 一係就屈到全部聖人咁，一係屈到全部衝動嘅人
鬼、五毛、黑警 = 萬能key，同非法集結有得揮

所以，唔好再隨隨便便屈毛啦
仲有呢度本身係「討論區」，唔係「屈毛區／時事區」。
睇到唔係CC台嘅Post就拉拉拉，真係好樣衰

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

你分化 你熱狗 你五毛 你共諜 你假ACC
係為咗國際線啊 兄弟爬山各自努力
兩手準備 why not both 不分化不割蓆不篤灰個畫面夠靚 好感動好嬲啊 香港人報仇
香港人反抗 美國唔係真心幫香港 美國生意佬信唔過 煲底相見 比D掌聲自己 香港人今日贏得好漂亮 你咁唔鐘意泛民點解你唔岀黎選
你藍扮黃幫建制界票 唔係為左泛民贏係要建制輸 每一個頭套都係警暴故事 唔好衝動衝動就會輸 勇武休息和理非進場 多謝克警
咁你有咩高見 咁有咩可以做 然後呢 你憑咩你講既野係岩 咁唔通咩都唔做 你又做過d咩
唔投泛民唔通投建制 血債票償 用選舉證明民意 唔攝衫就係鬼 粉紅貼紙係鬼 放火既係鬼
黑鞋白底係鬼 大隻既係鬼 裝修係鬼
知唔知文宣手足有幾辛苦 咩人關站後仲可以入去自己諗 世上最大的武器係溫柔
多過兩行十個字唔睇
背對祖國面向世界 我回流都係為咗阻止焦土咋 等我哋讓香港繼續發光發熱讓東方之珠再次站起來 我支持香港本土年輕音樂人 戴大陸制手套係臥底 好嬲啊我要post你資料出公海大局為重 兩害取其輕 呢個係個死局
今日講好係和理非日 71嗰日有勇武騎劫咗遊行案底令人生變得精彩

仲有
為左要上熱門做標題黨個D人真係頂唔順

推完呢個post話好之後聽朝起身繼續屈毛屈Sir

其實有班人有系統地屈毛屈sir，應該係真五毛

之前好似見過有人叫你做Peter sir

仲有人開post叫人block我添

AI抗爭, 最叻係咩? 就係識汲取教訓識自我調整

啱呀，唔好唔啱聽就屈毛啦

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

其實全個連登都係鬼

哩張gif正